文乃，理珠，黑肉你會點揀？

文乃：毒舌，知道兩個好朋友鍾意你，默默係背後付出
理珠：對愛情唔了解，但同你經歷過好多事
黑肉：賓妹

文乃for sure

老師

屌緊係簡老師

文奶=世界
黑肉=剎那
理豬=言葉

文啦

文科

理科同黑肉唔係唔好
只係男人都鐘意文乃性格多d

文性格最正

理科太脫線 黑肉唔夠靚
文乃除左無波其他都perfect

一定揀老師

老師係完美 家務除外

老師是天
唔計就文

老師plz

揀老師同文乃可以食軟飯
又靚過其他

星期一二老師
星期三四文乃
星期五六學姐
星期日比jer jer 休息下

緊係4p

一定係文乃

老師>文乃>all

星期日叫賓妹執屋

日日拖住老師去理珠屋企間鋪食飯
老師俾錢埋單

文乃除左個胸冇野輸

老師>文乃>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

文乃天下第一

老師是天

文乃世界第一
文乃我覺得佢係好善解人意 又會都會顧埋你既想法 做老婆一流

呢度完全無得輸 甜撚到

文乃無得輸

老師唔差

呢到好多痴線佬講老師，變態架

有老師可以有埋老師個妹

老師->文乃->其他是Q但

唔撚識貨，老師先正
嗰種反差萌

小澄澄學姐

點解冇人揀最大波嗰個

又多衫換
又可愛

成日CLOSE UP佢個PAT PAT，現埋底褲痕

日本興姊弟
老師

面試訓練同沒收漫畫個集

成幸覺得個個女仔都靚
但係講真佢同啲女仔好多經歷都好似朋友咁
係得文乃呢到我先覺得似戀愛劇情發展
潤香自己又唔爭氣

係咪得我係鐘意理珠多d?

老師冇得輸

老師sp文乃老婆

on9,老師啦梗係

老師是天